有關龍門冰室員工操守

代友出post

話說我有日去懲罰龍門冰室, 自己一個人食飯.
食完之後突然有個員工走埋黎
:員工
:樓主

員工:有個秘密想你同講.
我:
員工:你隻眼真係好迷人
我:(呆左, 唔識反應)
員工:見你黎左幾次(同時拎左張紙同筆出黎)
我:(繼續呆)
員工:可唔可以比你電話我
我:我唔洗叫外賣, 我想食就會過黎食喇. 唔該

然後就急急腳就離開.

本身去懲罰黃店, 點知比人撩. 仲要講咩有秘密想講, 又話隻眼好靚. 依家攪到我唔係幾想去龍門食, 因為覺得好尷尬.
作為黃店龍頭之一, 唔該前線員工注意下言行舉指, 你一個失當係好有可能令到香港人依半個月既努力付諸東流.

:希望龍門可以注意下, 繼續發大黃色經濟圈
: 樓主係分化撚, 龍門同泛民一樣唔鬧得. 茶餐廳撩女仔好正常

問得有禮貌 唔明有咩問題

有咩問題
正常社交

諗起華星

死gay佬

請善用起底功能

毒親你對唔住囉

撩完，你拒絕完佢又唔會唔落你單
多鳩餘

你都on9 返緊工社乜交

我一日都咁比人問至少三次已習慣

禮貌地抄牌有咩咁嚴重 講到會令到香港人既努力付諸東流

日日拎CCTV打丁

轉去堅石燒囉

睇黎連登仔可以返返下工走去flirt d客

圖呢？

垃圾post

下次影staff 相同比時間 否則當流料

有片有真相，請樓主貼自己bio片段。唔嚇死盂蘭朋友再講

痴撚線咁小事都可以講到「好有可能令到香港人依半個月既努力付諸東流」
真係會既一早比出黎扮遊行實際溝女班撚樣搞到我地既努力付諸東流左啦，仲輪撚到你係到發大黎講？
員工係有錯但唔該唔好少少野就發撚到宇宙問題咁大黎講唔該

樓主可唔可以俾電話我

樓主派膠

圖又冇
邊間分店又唔講
又唔形容下咩樣
抄牌就叫flirt ?
孫中山都要5個老婆啦

咁出黎扮遊行實際溝女班撚樣連登仔屌唔屌先?
龍門咁樣撩女仔就ok?

使唔使講暗號？

食都食得唔安樂

員工:有個秘密想你同講, 你隻眼真係好迷人!
你夠唔夠膽遊行果時同隔離個女手足咁講

Pull

唔覺有問題
你自己柒唔敢做淨係識幫人出頭係你問題
又唔係騷擾又冇毛手毛腳
你話SAY左NO仲持續騷擾就話姐

唔知你男定女喇
如果係男既你真係好柒

人鏈拖手扯晒旗咪又係咁
尷咩尬

正常社交就喎
你唔比電話咪算囉
又唔係講咩咸濕嘢騷擾你

比人撩都政治化？😂

點解我會覺得成篇文既重點係想話自己係女user 樣唔錯果d

樓主代友出POST

咁柒分分鍾毒撚兵黎
女既仲慘 分分鐘豬閪覺得俾人撩好大件事

呀樓主
人地講俾你聽係想威咋 冇叫你講出黎無限放大架

男人真係慘，去到無人ignore

我有冇話個員工冇錯呀？
我講緊洗唔洗發到「好有可能令到香港人依半個月既努力付諸東流」黎講呀
正正常常話叫龍門注意翻員工既操守避免手足有bad feeling咪得
乜野叫「好有可能令到香港人依半個月既努力付諸東流」？
小小事就擺呢樣野上枱香d？有道理d？你知我講乜未？

推呢個 樓主出埋d咁既on9 post 唔知做乜撚

歡樂抗爭
發夢出去cow女, 連登仔表示不割, 正常社交

人鏈拖手扯旗咁青春既事

拉
on9 post
唔滿意伙記態度咪投訴比老細
關黃藍咩事

死GAY佬
做咩幻想有人同你講句野

好on9 pull + block

食飯你當自己發緊夢？

拉

拉啦
浪費網絡資源

講邊間分店都冇
點分你曲定直先

樓主男人黎喎
起下底

隨時可能係吹水 點知比樓豬當真
仲要放上連登

隨你講左送多d野食
留比學生啦

on撚鳩膠post
拉

好撚假

你影一影對眼上黎睇下
我再幫你 judge 下邊個唔著

講中左你好嬲? 死gay佬

奴性咁重，連返工都唔比社交

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

我認同我講得遠左, 不過龍門做得黃店龍頭, 係唔係應該盡量避免做埋d咁既野呢?

收嗲啦on9仔

Gay post 嚟

你都on9
兩樣嘢嚟喎
屌你 咁你返學上堂有人咁又有問題？

返工溝女有咩問題

人地打份工抗咩爭?

痴撚線 讚下你 問你拎電話
講到人地性騷擾你咁
你不如直頭唔好出街啦
一陣出街有人問你野 你尷尬病又發作就唔好啦
btw 假膠味濃

我心諗樓主做乜畀伙記阿姐挑逗

負評係比你本人

個員工咩眼光
樓主成個柒頭都話迷人
仲要係有j

on99女人啲邏輯就係咁撚低下
將三樣野綑綁等人覺得就算你係分化撚都冇理由負評

起底

拉

邊一間龍門？

唔評論因為龍門唔屌得
但想問下代友出post點解係樓主

我係龍門食食下有條龍飛過黎話我隻眼好迷人話要帶我上龍宮，唔該龍門冰室員工注意下

香港仔嗰間

如果個員工金城武咁嘅樣，成件事又唔同咗
the face the fate

香港人就係咁戇鳩，當正返工就要無坐監咁樣
仲要甘願去坐，有個人正常少少就會俾人話

其實我係想去撞下你

想問下嘅用途係邊？

樣子問題

我以為你派膠
原來你認真答

睇吓你對眼有幾迷人

狗公

唔明有咩問題
思想咁守舊嘅話死咗佢算啦

推

洗唔洗儀容整潔 唔想冇胃口
唔准講粗口 驚打冷陣呀屌你

原來你平時係咁溝女既

原來去龍門食飯=去左抗爭

就算唔係返工 都唔應該做狗公

有咩好派 黃店免費蝕錢派就膠

咁黃色經濟圈定位係咩

條女守舊定條仔飢不擇食？

咁請問我可唔可以同你老母發生超友誼關係？

仲以為係啲新式玩黑警電話號碼手法，我睇唔明添

女朋友話：「好鐘意你戴帽」

這裏不是openrice

我今日俾何君堯溝啊

如果係鬼仔用英文同你講，你會唔會咁？

之後麥美娟問我同何君堯3P

突然美心太子女走過黎 眼神閃令令

正常社交+1
反而樓主朋友應該唔太識社交..

btw今日我見到樓主

痴線咩，遇到鐘意都唔俾抄牌，咁咪要孤獨終老個個聽你講就好快人類絕種

樓主行過黎話想要上我屋企

我嚇咗一跳 突然樓主男朋友行咗過黎

樓主隻眼真係好迷人咩

打咗樓主一拳

樓主石咗我一淡

得啦得啦知你眼靚啦咪又係想滿足自己虛榮心想我地連登狗公讚 好撚悶呀 無人想讚你呀

抄牌都唔得

你想比咪比，唔比咪唔比囉。要投訴去返龍門投訴，關場運動咩事

your face...柒頭唔該自重

我緊係即刻走啦 突然發現背後係習近平

習近平即場除衫

咁你應該去返龍門投訴喎，關場運動咩事

望人一眼就鍾意人 你啲鍾意都幾廉價怪唔之要淪落到周街抄牌

哇細到呢 我望咗一眼望唔落了

之後我發現樓主係偽娘

喜歡你
那雙眼動人

你情我願就ok囉

想屈黃店？

善用起底功能

如果靚仔佢一定好好操守

善用起低功能 佢唔係第一次

連登仔話抄牌係正常社交可唔可以照下鏡

唔受狗公flirt叫唔識社交
連登仔又贏

快d block啦 on 9 仔
又唔見你同藍屍講尊重

戇鳩POST, 黃店係立場,
你要批評唔好扯上立場

順眼抄個牌，做下朋友，傾下偈，岩傾咪發展落去囉，傾唔埋咪多個朋友咁解。
咪講到抄個牌就好似求婚咁先得嫁

推呢個

撩女仔係個人操守
唔係冰室操守喎

但龍門就明顯唔關事
可以集中屌柒狗公

溝下女好正常姐又唔係講咸濕野

一日出街起碼見到十個八個順眼 你全部走去抄牌？
溝女唔係咁溝㗎

留名睇合理化

真

吹你既假雞啦廢人

比錯負皮，支持樓主，返工個人操守好緊要

啦啦啦你睇住呀樓主
黃店呀大撚曬㗎

返緊工你咪撚講野啊
btw龍門今次唔抵幫

咁你咪直接講囉，冇人話佢地做得o岩喎？
你係on9在講撚到 撩下你就全世界收皮咁
睇得自己咁重？

係咪鳩估黎

Btw 不推文

屌 以為d咩
人地咁有禮貌問你 想識個朋友 都要屌？

港女格出哂黎
唔鍾意咪直接同人講 直接向龍門投訴
小小事放上連登

好小事姐，茶餐廳傾幾句
唔想食咪唔好食囉，食酒店咪有服務囉

幾大個人？適當時候適當地點做適當嘅野都唔識？返工就返工，而家落bar? Job description 邊到寫左溝女係你嘅duty? 定你老細比左order你可以咁做？就算你想做，都諗下自己咩質素先啦，180靚仔？你公司on duty，著緊代表公司嘅制服，你做嘅野就代表左公司比外人嘅image，你咁都唔考慮到做完之後會係公司帶黎嘅影響就係你on9 la

好想睇下樓主個眼隻眼係咪好似員工睇到咁

Gay

周街抄牌明顯係典型狗公行為

如果你眼界咁低既，你仲使去抄牌？求其搵件識既黎溝咪得囉。
如果你條件好到個個都抄到牌唔請你食檸檬既，你仲使要去抄牌？啲女排住隊俾你溝啦！
唔知你係前者定後者呢？

呢篇野既大意係
唔該龍門冰室請d 靚仔d既員工 唔係就性騷擾緊我

的確係

人地正常咋喎

佢係龍門人
唔屌得

唔好意思我係女人
狗公條條女都走去撩唔止眼界低仲係博十條女有一條女上釣
而且自身條件差所以先單純用外貌去作為擇偶條件 即係見到任何一條女靚少少就想上

所以九成九女人都唔會想人喺街抄佢牌 完全係狗公食女

抄牌本身就係狗公 唔屌得？

你又知人地條條女都撩?

我係絲撐樓豬
人地下次想再去食
又怕佢昅住晒
點食得安落

你啲人想溝女都比啲內涵啦
用咁既口吻只能溝到mk妹

生得樣衰同女人講嘢已經係性騷擾

順眼抄個牌，做下朋友，傾下偈，岩傾咪發展落去囉，傾唔埋咪多個朋友咁解。

講到咁點睇都唔係一世人淨係要撩一條女下話？係嘅話咪唔算狗公囉

一個女人代表左九成九女人

我身邊十成女人個男朋友都唔係因為抄牌識返黎 你呢？

有人講過男女朋友關係咩
咁係咪真係一個女人代表晒九成九女人？

睇你個款一定俾人抄唔少，所以覺得煩，以後出街唔好扮咁靚引啲狗公啦，俾啲機會俾啲樣貌平凡啲既女仔啦，你扮咁靚又唔俾溝，搞到啲無咁靚既被你比左下去，無人想去抄牌，佢哋都好慘慘豬嫁，你做下好心讓下佢哋啦
唔好問我點解啲狗公淨係見到靚女，我諗個答案同點解你唔想見到啲狗公係一樣既。

生得戇鳩又學人吹假雞呢?

我自己加埋朋友叫一個女人 而家咪問埋你身邊嘅女仔朋友係點 定你根本冇女仔朋友

最緊要係say左no仲有冇繼續死纏爛打姐
冇你加把閪口做乜呀假雞人

堅石燒真心高汁
不過冇試過講暗號覺得好柒
三個人送兩份其實好抵

冇出過去冇入Tg grp就收皮啦

人帥性高潮
人醜性騷擾

所以九成九女人都唔會想人喺街抄佢牌 完全係狗公食女
邊個講架呢，代表晒九成九女人

咪講緊我自己加埋朋友 咁你身邊啲女仔朋友呢？
如果唔係咁諗咪可以推翻九成九女人囉
快啲問下你身邊嘅女仔朋友認唔認同啦

原來你抄女仔牌係搵Sp咁識玩

自己打九成九女人原來講緊自己加埋朋友
係咁假設人地無女性朋友無social, 自己睇唔過眼既野就否定晒一切
我都無需要同你講我私生活係點
你繼續啦

隨時毒撚黎
問完 SAY左NO
冇再騷擾已經完得

仲要覺得有問題追住咬
係男既就毒得滯
係女既就閪得滯

唔會正常得去邊

假的不推!

九成九女人=你身邊啲女仔朋友
自己講錯野仲咁撚串

我個audit fd直頭同個客上床
好出奇咩

不如你問下自己啲女仔朋友 睇下認唔認同段野 有人唔認同再講

係咁將自己既諗法強加於人，好撚恐怖

去抄人牌本身個行為已經offensive 點解唔屌得

講咁多咪又係因為個男唔夠靚仔

分化 又block一件

樓主好靚女

你有女仔朋友有唔諗法咪講出黎囉 無既話你又點知女人唔認同我講既野 男人夠話十個男人九個滾 問晒全部男人未？

你不如問下身邊朋友有冇男朋友係咁樣識返黎先啦
定係無朋友呀

藍色經濟圈做唔掂要分化黃店？

但講真 6月前 連登既主流民意會係
樓主係雞 對方令仔既 係太子爺既 實出撚曬水
臭雞
不過 龍門要注意下既都

啲對話我作都得啦
拉

樓主係咪出世到而家第一次比人抄牌

冇相睇下係唔係真係咁迷人?

點撚止
仲有件臭閪平時係到扮前線吹假雞
而家係到擺個閪款出黎摟屌想整臭前線個名

樓主男定女gay

睬你都生芒果
我問過哂D男仔
你樣衰成咁唔帶口罩出街都算恐嚇

至於點解知你樣衰 係因為相由心生

入黎傾吓計

樓主logic咁似popo嘅
去邊到都有機會俾人撩架啦...
點解要focus黃店呢

其實你唔出街 咪唔驚俾人撩囉

我覺得個男仔好慘.....
咁都要俾人擺上嚟.......

有冇放條LINK入GROUP等其他人睇下你幾咁閪

我講咗啦 手足話respect我喎

如果個員工係靚仔你唔會出呢個post

係咪驚左你條臭閪咋
真係未見過有正常女人係好似你咁撚痴線喎

入面全部開花撚圍爐 暖氣軍師送頭撚俾人屌到仆街

FAKE NEWS

唔好咁老土啦大佬見到心儀對象咁樣識下有乜問題
香港人真係好保守，肯定對方個樣唔好啦。

乜真係有問題咩？

樓主死基佬

首先唔講政治
樓主反感已經好夠

好似喺公司老屎忽佢哋覺得鹹濕笑話講下有色嘅話題聊下啲下屬好似冇咩嘢咁

只要當時人覺得唔舒服已經係性騷擾

眾人皆醉你最撚醒
點都要出黎刷下存在感